各區今晚 8:00 準時繼續開花

一定要support 中大人到底

唔可以畀西灣河手足白白食彈

家陣做定文宣 各區8點就會夠人 尋晚實在太急 太夜先聚到人

同意今晚開花
唔啦 聽朝先

瘋狂推

而家啊

11.14 曙光行動 繼續三罷

8點只係指標，大家執生

宜家搞緊啦

now ar?

宜家繼續 今晚都要

日頭開啦 仲等夜晚

識玩一定玩朝早

仲等今晚

想人收工先出黎？

要開花就而家！！！！入夜又危險好多

收工班人都要預佢地出

朝早我地搞到就我地搞

我地輪班搞都得

仲八點？朝早即刻開始啦

朝早啦屌

家陣各區搞緊 一定要持續落去 夜晚都要有人 做定文宣差唔多

你係咪講朝早八點？？？

朝早 夜晚都要有人搞

瘋狂推

朝早夜晚都要有人搞

要學旺角人咁 有續航力

推

緊係返工時間搞，咁啲人第朝就唔敢再返工

開左波啦
仲今晚

好攰

I am ready

Join 其中一個啦

how about和理lunch?

照搞

搶槍好嘛

夜晚無咩威力

仲今晚 而加啦

大家唔同區就搞唔同野

曱甴宿舍

仲今晚
你班hihi搞到我全日都好撚得閒
日頭又唔撚比節目我哋做

日頭先有用

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

工已罷
而家開啦
要習慣早上開花

宜家就開花啦仲等今晚！

八點準時比人拉？
比班狗抖夠出黎打人？
要開花唔洗上黎開po

今晚？

梗係唔夜晚啦
越早越好

日頭

手足就唔會返工㗎啦
返工就唔係手足
咁仲等咩人放工？
同埋咁嘅環境究竟係咪平時果斷時間放工都唔知

仲今晚？

宜家開到夜晚

唔使抖咩，咁玩法keep到幾耐呀，明明朝早成效大咁多，仲日日玩埋夜晚想點？一兩日冇所謂，但係琴日咁撐法都要抖㗎大佬

文宣！

仲今晚 緊係全日啦
拉

睇下咩情況先啦

朝早

瘋狂推

朝早夜晚都要有人搞

要學旺角人咁 有續航力

家陣出到就出

出唔到就收工夜晚

一定要包埋和理非一齊玩

推

同意

Tui

而家開花唔該

幫手塞鐵 快

文宣都要

朝早開到夜晚啦

你唔講，mk手足都會出黎，佢地出左黎就會有其他區跟

又變返夜晚？

狂推

文宣好重要

朝早返工區搞啦

仲夜晚開？
日頭效益大咁多

朝早開 而家開

而家就開啦 啲港豬仲番緊工

一樣

1點好岀黎啦

seems empty dog ....

而家基本上唔提都會直落㗎啦 比起夜晚 我哋更需要強調朝早嘅重要性

仲2000先開？中大頂唔住㗎啦

依家啦仲等

開

仲今晚
依家啦

南區人

仲等夜晚先玩都on9

仲8點 你1點好打啦

已經開緊花

早d la!!!!!!!!

今晚先開你傻咗咩

分區各自各

中大有事，各區就立刻攻擊狗屋，加埋陶輝屋企

馬場表示

仲講今晩而家啦

塞爆佢，見左膠就打

波已開

冇撚錯

推呀

睇live已經開緊啦

呢加開始啦

唔好夜晚搞！

要做到咩時候都有人

正解 如中環

8點？
早啲啦 死人啦

要開花就而家！！！！入夜又危險好多！一定要小心！

每晚各區爭做首都

依家呀
刻不容緩

十卜

和你Lunch

仲等？？？！！！！！

全日啦！

還夜晚?????

林鄭黃昏

咪推啦
朝早work就咪叫人夜晚開花

唔會再返去夜晚！
要朝早！

仲等夜晚

24小時呀屌

推 唔可以再淨係做weekend戰士

流水式

過左lunch就開啦屌

早d啦等港豬咁鍾意返工，早d佢地冇得放工

我想講好多怕事和理非其實好想join 我地各有各做ok? 家陣出到照出 我幫手做文宣叫多啲人出

push

緊係啦

我覺得要比手足休息 等凌晨時分再出黎

推推推

仲想等8點？

0926黃大仙站已停！！

仲今晚，轉頭就開波啦

幫手買物資

推爆

一齊支援手足們💪🏻

全日開花呀

仲等夜晚 咪玩啦

有無文宣圖呀

隨時啦～

推爆佢

屌你老母仲今晚？？？？中大快捱唔住啦！

依家停鐵 開花啦

Push

依家去到呢個位，一定要揾條黑狗祭旗

麻煩推 新post

［文宣］各區全日開花

推。

仲八點，提早呀

日頭呀！

仲等你今晚 12點準時開花

就而家開佢波啦 仲比d狗抖

推呀！

同埋唔該做野之前唔該四面都揾曬哨呀！
特別指銅鑼灣開花的手足！
同埋唔該街坊裝無gear的唔好再有狗就跑啦！都唔撚會捉你 捉你都唔塔你 塔你都告你唔到！

今晚開係救中大
明早開係比壓力政府同埋都係救中大

星期四五繼續三罷

全港工商區lunch開花

依家啦吊

無返工唔開花有咩做

驅趕所有仆街大陸人離開大學宿舍

1)嚟香港滿三個月仍未能講廣東話既趕走
2)撐支共反港獨仲要岀手打香港生既私鳥
3) 支持香港既可以留低

使撚吹雞

琴晚無預警先勁

而家興晨早抗爭，唔好玩太夜

12:00 下午開LA.黑警支難臭電筒!

中環今日lunch搞唔搞到

我覺得下一個目標係起更多路障
因為少左巴士 路面好暢通 好多豬走去搭小巴同的士返工
小弟建議今晚18區用磚起永久式路障 甚至直接爆路面
黑警無可能短時間內修復
封至少一條行車線 減少車流量
但留返條路比物流同緊急服務
如果封哂就好難補給 (e.g.中大)

都唔駛定時間
全日啦唔好煩

開佢老母!

今晚？訓醒未

日頭就開啦 等夜晚做乜

三罷係馬上！

改返早上啦

即開啦！仲等狗慢慢佈處？

點出來，佢地自製封路

有圖，吐露港公路實拍

開花撐到3點
第二朝換另一班手足上

食飽啲，玩盡啲

好多區已經開緊

千祈唔好

同意開花

呢個真係要推！

邊條廢鐵線未鎖，就用盡佢，唔係點出街
路面都係
而家去行街呀

入唔到中大既幫手圍魏救趙

繼續呀！

不停推

推啊

對錶

支持吓大埔 大埔仲打緊

有無將軍澳

推一推 就8點

唔啦散水先

咩料

我建議散水先 D狗唔出 入面好可能集合了幾間狗大圍捕

be water 先

好 咁大家小心

ready

點點點？

曱近平

8點冇人既話 以後自認自己係東亞病夫算

我地一直強調唔好end game

成日啦 我地邊有佢地休息成日好氣好力

走先啦

林鄭天日自己攪炒 敵進我退
我地第日再出

喂，屯門牛去晒邊

puah

Gigi got

準備開花了

聽朝好唔好？

都開

頂上熱門

甴近平

人地比中大回氣就係出黎捉開花既...敵進我退..敵退我進...佢一準備攻中大..我地就馬上落街開波...依家比佢自己封自己路先

盡量嘗試去一啲從來冇去過既地方，屋邨，馬路 (令到狗隻出奇不意)

聽朝先啦

落WTS打波先..跟隊自己黎

夜晚唔搞想聽朝罷？ 比機會政府清野啊？

唔講有幾多人喇
如果連呢d post都唔齊心推上去
真係唔好講自己係想反抗 報仇

黃大仙D撚樣落黎打波未

千祈唔好輕敵, 黑警唔會咁易罷休.

有狗車係荃灣千色附近路過

抗

推啦屌

香港人 反抗

光復香港

時代革命

開花啦屌

地方的路面需要永久road block

無論如何，11點前番到屋企，聽朝早起

屌 推啦屌

中大人係出面打緊呀

出啦

快閃拆鐵，做完解散

快

推！

幫推

日日開佢老母花

中環 旺角清場中先退啦

中環好多手足比狗咬

散水先啦

中環 旺角清場中先退啦

中環好多手足比狗咬

散水先啦

快退中環又係仆街陶輝